是日靚晚餐 煎雞芝麻醬玉子撈烏冬

真係慘過番印度

好乾

佢轉左食乾糧

笑死

做咩隻碗邊有啲白色黏液

三舊柴乾

我啲精